屌你，條片笑死我，大巴大巴打落閪女人度

屌d女權閪真係反撚智

When men are married to women like you, they just want to die sooner

好撚正

milo係屈機

笑撚左

聽到呢句笑撚死我

個男人真心勁 串到個八婆啞左好正

thug life

好正

成日都想睇多啲哩啲所謂女權打臉片學野

等啲垃圾女人唔好濫用女權
一邊話男女平等 一邊就話女人弱攞著數

MILO

lm

好女人

呢個都高質
仲要講到一半樓下真係走條女出黎想打柒佢

炸波狼

好正

仲諗住最後條女會話個男人蝦女人之類既野

睇晒
笑撚死

依句真係一流
後面果句我有3個仔所以要拎贍養費,同人地女仔來架~簡直一樣

自打嘴巴 。
搵嘢塞住佢把口就啱啦

睇晒都無見到紅字

呢段高質

好笑

外國既男權逐漸透過理性同經驗去建立，但係香港既仲係流於鬧人係雞係公廁，同沙文無異

more?

香港既厹為左屌西幫女權撚
佢地甘於比女人欺壓, 為求有西屌
咁可以點

起碼好似上面d video咁，幽默有point而唔會aggressive，屌轉頭上個連登，個個都淨係識話人係雞，心諗做乜野，仲衰過第一波女權

台語？

笑死，唔使同你嘈之餘笑住嚟KO你，高汁

推

正皮

咁你又敢唔敢公開做第一滴血？
做唔到咁你又同沙文有咩分別

Thug life

女權班人

字幕避開奶子

竟然冇女權撚負皮
證明啲咩

其實上面嗰啲跟本唔係正式嘅女權。班女戇鳩鳩

女權過左時

留名

個ending 好仆街

我鍾意

男人同基佬佔99.9%

aggressive唔可以有point呀？
定係串少少又話人「態度問題」呀？

前提個女嘅有聽人講野嘅理性

唔敢入黎
Babycomdom班撚樣去曬邊
淨係見到隻狗公吠

" ... I HAVR THREE CHILDREN. " 笑撚死

我覺得呢下先係重點
佢真係啞撚左
之後又撐小朋友出黎
女權撚真係笑死人

睇錯大巴大巴打落女人個閪度

judge 男人: 你一定要車唔要仔
judge 自己: I have 3 children

個記者好正

想問下咩叫catcall

留名一陣睇

上面有解釋 片入面都有字幕

吹口哨，firlt &

偽女權擺明衰態度啦，高登仔既偽男權同偽女權有分別？

同佢地拗乜
根本五十步笑百步

偶爾都想糾正下呢班連歷史都唔了解既人既

兩方都只係謾罵，有乜好笑

睇黎你理解能力好有問題

大家鳩up 毫無根據嘅嘢就係討論？

班臭閪根本唔係想平權
係想特權兼唔平責
佢哋心目中嘅所謂平權係
佢哋笑男人j短就得
男人笑佢飛機場就唔得

有冇巴打解釋一下咩女權，真係唔明佢地爭取乜撚野，而家女人已經大撚哂架啦

要平權又要男人比膽養費？

女人就是賤

完全同意

I have 3 children

係度搵藉口

要點樣有根據法
法庭咁咩都拎實質證據出來?

睇住班女人唔夠人講就嬲嬲豬人身攻擊好撚爽

高質LM

即係認真討論先好笑？

True

女權=女人有特權
弱勢個陣lady first 其他就要平等

係香港特別多班狗公護主

弱勢同你講唔讓女先無風度
仲屈機過班老野關愛座

好爽啊

乜都耍政治正確真係好乞人憎

有point 又幽默咪好笑囉，不過我覺得姐

又係扑野post班人

個扑野post係極致

女權真係咁解
好撚不安

差左句 就係
強勢個陣就係應該

個女人其實可以有好多合理理據反駁
但係咪大多女權人士都冇思考能力
唔識得以理服人 以為大聲就得

理性世界適用,但連登就唔適合了

第二集條女講唔過就屈個男揸佢波

啲女權撚永遠唔識分咩叫男女平等同埋Feminist Nazi

最正係呢句 回應番條臭8既woman live longer

political correctness 真係搞到啲死左膠痴曬線

facebook Twitter 變曬啲liberal響嘅洗腦工具，搞到好多唔識政治嘅羊出曬黎盲反。

一日到黑又話人racist又盛，完全毫無建設性可言.…早幾年我都無咁反感，一去到競選，即刻醜態盡露。

even係香港都唔係好得去邊。我係大學問我啲同學，幾乎個個都話反trump，之後我問點解，個個都話佢racist，係player，之後我問佢地咁政綱呢？一句都答唔出。可見social media洗腦真係可以幾強大。

記得你老婆好似比個faggot叫佢唔好煮飯

人生中第一個post咁多正皮
好感動

極度認同
潮流興反trump 以為trump 真係on9仔咪成班跟風囉

hi 瀟灑兄

呢啲偽女權都係早啲畀人收皮好
老老實實 人人都生而不同
冇理由你係女我話你係男 你係黑人我話你係白
只係想盡量尊重啫

條女話男人淨係識睇錢唔揀小朋友已經性別定型咗
就算係贍養費
如果女方經濟環境比較好 男方一樣可以申請

呢啲用女權拎著數嘅真係整臭哂個朵
香港直頭過哂火位

淨係講一樣
女權撚點睇 band1中學至大學女多男少?
要平權係咪應該設男女一樣學額?

求其搵都搵到

【Hugh Mungus傳奇】-女權名人堂

呢條片顯示到女權西幾咁痴線

好多女權撚根本連最基礎既邏輯都冇

LM

都幾失心瘋
又唔畀自己個名唔啱聽，又唔畀指自己，講講吓變咗虐待
最恐怖係好似卡帶錄音機咁狂講同一句嘢

How dare you how dare you
Disgusting Disgusting

What is your name?
What is your name?
#Loop

女權西以為聲大就有point

女權

笑撚到痴線

張圖
係咁敏感、玻璃心既就唔該留喺屋企唔好出街啦
我係條片個肥佬真係比佢嚇鳩死 無啦啦衝埋嚟潑婦罵街

女孩的謊言(開字幕)

條片後面有個肥佬third wave feminist
竟然話要相信所有性侵受害者講既野
個女記者都O嘴

仲有
咁樣已經顛倒法律原意
innocent until proven guilty
not guilty until proven innocent

條片女權西恐怖在好簡單問男人咩名，（舉個本地化翻譯例子）人地答你「大J」，佢可以自行腦補到人地性騷擾佢，然後嘈嘈下竟然再腦補成「佢指住自己條J講大J」，完全黐孖筋。

痴線，咁串謀嗰幾條女洗唔洗入冊？
我都想像過呢種情況，老實講真係擔心到不得了
老實講我極少得罪人，但都難保唔知幾時因為咩事而踩親女人條尾
睇完條片先知，原來真係可以咁輕易將一個人告到坐監
痴線，咁對男性既保障呢？？

現代所謂feminism已經變質啦

根本就係爭取女性權益
男性受壓迫 成堆歸縮啦

睇咗講採訪同上面條片，老實講真係好恐怖
真係唔荒唔龜縮，完全冇想像過原來係可以咁恐怖
個肥佬都算係好鎮定，如果係我遇到真係嚇到腳軟

肥佬你指hugh mungus果單?
其實我唔係好清楚件事係點 英文差同埋唔熟悉美式幽默

佢話自己叫hugh mungus (humongous)
跟住個女人就話佢sexual harassment?因為自稱大賓周 係咪咁

humungous係形容詞 形容好大嘅嘢
個女人問佢名
佢話佢叫hunmungous(hugh mungus)
其實係自嘲自己肥
跟住個女人就FF佢話自己大J

兩點鐘開始我都上網睇下究竟咩事
好似話係個肥佬 Rudy Patoja 唔知有冇串錯
從frd口中得知哩個女人 Joshi 有大機會辣著好多野 所以唔好講個真名比佢知 跟住佢果刻見到自己咁肥 就諗住講下笑 自嘲humongous 跟住就

駁唔到

女權份子講男女平等
然後有起事上嚟就話自己係女人要有特權
利申：絲

Pmed

女權撚真係弱智

Youtube有段片係有條女講解點解女權會咁撚黑人憎
因為已經由平權變做仇男
有晒字幕咁幾高質
有無巴打搵得返

呢條？

女人都有講理嘅
雖然少撚過恐龍

呢個好笑

搵人係babycondom開post貼呢幾條片睇下會點

笑醒左

呢個笑到我收唔到聲

女權根本就係毒藥
啲女唔好正常返
你同佢講道理？

H3H3有同佢 interview 可以睇返

垃圾女人 除左比人屌仲有咩用

痴線，提倡殺哂啲男人
咁同鼓勵殺人係完全冇分別

呢條先正，完美演繹女權撚係0邏輯

FemiNazi

絲打們係咪想要特權
我讓個儲首期嘅特權俾你丫

女權撚係咪指成日話其他人物化女人個班人

飛機杯物化女性，但假鳩唔係物化男性
兩性平等，萬歲

其實最安全的做法就係MGTOW.........
不過係香港根本無咩可能成功。